點解屯公會成日撞車?

睇過o的片話屯公段路有一邊係左邊少少斜
再轉一個彎之後就右邊轉斜
令架車轉唔切
但係咪真係因為呢個原因所以咁多人撞

其實係啲傻閪唔識揸車先炒

其中，但仲有500個唔同原因可以喺屯公撞車

其一

我覺得屯門公路源途D風境路燈好有催眠感覺
開開下會分左心諗左其他野,唔知自己係到做緊咩

跟車太貼、為咗快少少死都要cut線

原因一匹布咁長，一切要從華南海鮮批發市場講起......

d 人亂鳩咁揸車

如果跟路牌速度起個個位其實唔會炒
9成9都係太快自己失控
其次就係轉線撞

手車廢咪撞

因為住屯門本身就已經好攰囉屌

諗起 BB 停呀... BB 停呀...喔~~~

德國無門蠱惑電梯似搭摩天輪險被禁 德國人抗爭保留：蠢人做乜都危險

車cam片真係好好睇

應該因為正常人覺得limited-access road揸100好閒，但屯公個早期設計，斜度同彎度伏

貨車佬手車幾掂